油麻地出咗速龍拉人

陳偉亮 (唔肯定有冇聽錯)

POPO由佐敦沿彌敦道一路推
依加推到YMT
要留意下太子同旺角

蘋果話聽到疑似實彈槍聲

大家撤
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

手足原本想包POPO
未知班速龍喺邊到衝出嚟

被包抄

蘋果：有差唔多十個左右被捕

有個係婆婆嚟

各位記住不被捕為首要任務呀